NGT48討論區第63回︰4月13日単独コンサート 14日北原卒業コンサート

溫馨提示：好多巴絲偷新忘舊，好失望

NGT48是日本一個由作詞家秋元康擔任製作人的女子偶像團體，主要的活動據點是日本北陸地方北端的主要城市新潟。2015年8月21日於新潟市歷史博物館正式公開，自此展開活動。NGT48的團名是以根據地新潟的羅馬音簡寫（羅馬拼音為NIIGATA），是AKB48第7個姊妹團體、以及第5個國內姊妹團體。———————
Q＆A1. 這po有沒有版規?無，我地好自由但請尊重成員及唔好人身攻擊其他會員另外，新人加入時如有心儀的推請講低，方便大家討論。2. 如果討論其他48G姊妹團或46友團會否引起世界大戰？絕對唔會，不用分哪麼細錢都是肥秋賺。3. 如何開始支持NGT？可以先翻看NGT番組《NGT48のにいがったフレンド!》（NGT48的新潟朋友）每周一深夜12時59分在新潟TV（TeNY）播出。翻看方式請向手足查詢。

———————
歡迎新人加入

NGT48 公式 IG：會然驗身網址︰

會員渡辺彩中譯48G歌曲：會員大園桃子真飯評分︰舊po回帶：

NGT48官方網址︰

開 Po 用 Template︰

P.S. 除了NGT48，有沒有其他推介？乃木坂46 伊藤理々杏

不忘初心!!!

返鄉下耕田好過

沉船未

不忘初心 ！

再唔升真係耕田好過

新post華麗留名

Lm

aya好似又話想出教人化妝片 即係無jobs太無聊

日本今日好似係咩雙馬尾之日 ins好多mb都綁哂好正

靜靜雞貼張土路生......

真係推左 效率呢家嘢

呢啲叫姣婆守唔到寡

EX

現任

新歡

46個邊就唔貼啦

識貨

喂喂,又話兩po合併嘅

不了

反正stu呢家出左道你地咪開個新po傾無問題架喎
唔好搞到ngt po thx

呢句嘢係你上個po講......我想講.....

我屌撚死你呀,你老味咪就係你日日係米po講同貼膠人零耐,指完你奶同舉狗囉,柒頭

原來好活潑架佢 但而家用眼緣黎簡人唔準的，要了解多d stu先可以決定推

佢意思係偶爾off下topic無問題，但合併po就唔好姐 同埋個邊d人都唔鐘意，話我地bug9

你咪作得就作喎,個邊有撚人呀,就係無人先合併啫

呀....仲有!!

咩叫間唔中offtopic無問題?

日日貼日日講都叫間唔中?

其實我想揾人鬧交,有無人繼續接落去同我鬧吓交!!

屌你打J打到盲左啊 最尾一頁咪有3條友反對

雖然佢地平時唔點回PO， 但都要考慮下佢地意見架嘛

仆你個街，今日搵到ngt寒蟬既資源dl黎睇，嚇到啊叔我鳩縮

幾多歲呀大佬

一人少句啦，送個波餅比你哋

為呢啲野嘈太on9撩唔起我架喎
我到呢家都唔明何解要合併

又吹水,你撚有賓州咩,死人妖

1,2,3,4,5........40...50..90.....

都成30歲啦

夾腸一流

咁多mb既波餅圖你唔放......

攪清楚,唔係同你嘈,係我屌鳩你呀

okok

我有無你2月11號咪知

ナナコ姐姐嘅波圖屬於罕有啦。
Btw 你認得佢係ngt member 西村菜那子架可

我重以為你自拍添

我雖然有肥仔波，但無佢咁大。

我雖然唔係咩ngt 真飯，但都未偽到mb樣都認唔出
d3+2期咁多人就話唔埋了

到時你未跳槽先算啦

見啲人抽ard十次鬆啲中飯煲

牙骨中咗知點做啦

佢有咩槽跳呀 唔通乜鳩love咩

真心應該無人想要飯煲囉 邊個屋企無，寧願中d生寫/抱枕好過啦

下 佢一早跳咗乜鳩love啦

好似好易抽 多啲人抽就中自己推機會大啲到時拎番 有矛人跟

我收購 抽到你知邊到搵我

佢地話冇共識
所以我照舊先，你地再傾

咪搞禾日陽B

心情唔好?
一杯解千愁呀

神劇黎

收皮啦，星期五，12點先出水，心照啦 日陽b唔會鐘意你呢d mk

因為依張今日的

即係邊到 介唔介意報個地址出嚟

白間版油雞

被人叫做公主既既話，其實幾心動
特別係被男性咁講會好怕羞，又會唔敢望佢地個樣(笑)
xxxxxxxxxxxxxxxx (唔明)
但係其實......我好開心><

心戰王 想釣男飯

又白間？依個其實係咪梗來

知點做啦

留海+化行晒妝+靚靚pose

LM

見到都feel到凍

5中1

墨清呢排點

連登個野係咪壞左，我電腦版咩圖都睇唔到

yes 應該壞左

乜game黎? 好唔好玩?

隻GAME應該未出，好似大富翁玩法?

一抽入魂

連仔個野壞左，睇唔到你有幾歐

Tg group睇

最尾maho講多謝
邊個巴打教佢

廣東話？

係

勁

乜大米有tg group 㗎？

有

MK小圈子黎

非MK唔比入

利申: 冇得入

依個星期B站search 唔到 "AKB48" 既?
你地得唔得?

大陸網又玩整頓姐 搵唔到AKB48呢個關鍵詞，但打番組名會搵到

諗起之前乃po巴打search 唔到「乃木坂46 4週年live

on9營運咪再整傷我d囡囡

rikaB美南B一定比人打撚死了

係，佢地咁乖巧，比#1打L死

rikaB梗係由太田前輩橫山教佢做人

睇緊今集朋友
Anju B 性格好正 好女仔黎

希望禾南唔洗點上台打
反正poster係角落位

又一抽入魂 今次中美南直筆

而家先知原來海軍尋日係神戶派紙巾個event自由度奇高

可以做啲咩先

做乜都得, R水吹又得, 握手又得, 合照又得, 視乎閣下喜好

估唔到合照都ok
之前睇過啲片可以握手傾計

係 潟姐都好女仔

anju原來都幾活潑，講好多野 又好搞鬼，琴日ins仲專登撚狗

正

星期六mk 出街，米po冇人了

我陪你

之前刷sr 時唔覺意見到。
點睇

無樣好難討論喎

可唔可以有冇囡囡陪？

點睇到佢好女仔法🤔

小弟閱女無數，feel到

閱48G女無數

啱啱聽緊ske 首意外芒果，又幾好聽喎

22單都出埋 先岩岩第一次聽芒果 ？

第二三次，之前好似music station 聽過

QQ

好女仔

腿

提一提大家，今晚好似有NGTShow

黑絲

又真係幾好既

舊片回帶西黎

幾正

米團top美腳

我要奶爆步加隻腳!!!!!!!!!!!

咪有sr個樣囉 不過係d snow軟件美化哂既

應該係角日文字level.....

角已經成為咗你標準

咁又未到咩西菜那子level ma，角/一生等於平均女仔標準

2018.02.03 元SDN48 大堀恵、NGT48 荻野由佳「おしべとめしべと夜の蝶々」 @ ホリNS木曜祭 2017

惠姐連由住都唔放過

一生你都話 要求有幾高
明明角係女神

sor囉，又唔記得你鐘意角同一生

油雞

邊位黎?

請G持T8新潟好女仔

邵美琪

我仲以為係以前既美南黎

睇左少少，由住一開始已經炒車，之後唔敢睇落去了

肥c都食？

我發覺二單都幾多人用唔同樂器cover

琴

電結他

最估唔到連笛到有

兼任埋大米啦屌

音樂盒版

琴

吹蕭版二單

佢幾QQ，我ok

今日收穫

笛係打橫
依個係蕭黎

歐皇降臨

有冇人整個牧童笛版

好耐無吹囉，小學唯一識吹嘅梁祝都唔記得了

我唯一識既，就係一開波唱Ahhh~~~唔會走音

今日潟姐好似無乜化妝喎

Btw 你同潟姐傾左啲乜？

之前吹低音低音笛
唔記得曬

勁！
其實第一句就嗌，未開聲好易炒車。

仲有依張

who?認唔到

同佢講2個月冇見 好掛住佢
日日都諗起你 朝早100次 晏就100次 夜晚100次
佢就多謝我成日諗起佢

講左早兩日去左邊玩
今朝由大阪坐新幹線去東京
尋晚訓得幾個鐘

上個月黎左日本但con飛太貴去左戲院奶moon
下次4月抽中con就去睇之後去埋神戶握手會

同埋唔小心比潟姐見到我排其他隊
跟住問我去左邊個度
果陣排緊美南 隔左兩條隊 但咁岩中間空左
佢明明同其他人握緊手都專登望過黎兩次
我就自首話今日排左maho 美南 由住
同佢講唔係加推 我剩係去集郵簽名
唔洗擔心 我剩係推你一個

自拍果陣用到手機順便比d公仔相佢睇問佢中唔中意
話下次送比你
佢就好開心 問埋我上次送比佢條毯係咪台灣買
我話唔係，得香港先有

最尾一部88果陣冇同佢講聽日見，同佢講左夢中見啦
佢就做左個訓覺pose出黎

大約係咁

原來潟姐都會呷醋

潟爸一定係黑暗中嘅螢火虫，咁多人潟姐都認到你。

NGT人唔多既壞處，就係出軌好容易比MB發現

夜晚美南同潟姐講：你條仔今日嚟左我度喎

啱啱買左 mon hun
整左兩粒鐘都整唔到油雞個樣

整完post 出嚟睇下

任豚等緊mh5

黎緊2月18號我地難波會搞場賀歲波
希望友post既大家可以一齊黎踢下 玩下
2月18號 下午2-6 海濱道公園
如果想一齊去既清可以一點四十五分係牛頭角站等

有問題可以tg我

我地果日好似book左夜晚，撞左
我問問先

今日放棄，過幾日再試

搞左成晚，用default 似萌香算

整咗幾耐 其實個髮型都幾似

而家mh d樣可以set得咁仔細

珠巴都去埋打MH，真係死PO了

依個5分鐘

p得好靚

好學唔學，學埋rika d粉紅色

點睇都係雜誌要求

由住唔係公主，所以唔襯粉紅色

真心幾靚

See through

左

最近瘋狂LOOP『ナニカガイル』，日陽B真係超可愛

二單最好聽就係嗰首

個人：
1 大人
2 日陽C

好王道偶像 數字團好耐無啲咁嘅歌

大人都好好聽，仲有小熊超級可愛 但日陽C個首MV同套衫太靚，又全員上，加哂分

徐錦江

仲得意過隻公仔

真係學rika粉紅色

今日好黑
簽名相同來場卡收左皮

咩叫收左皮? 影得幾好啊，同埋你琴日都抽中好多啦

4中0
6中0

呢個小杏兒又黎握

qq

ngtshow

有無高清版

d3 幾時入團？期待會上朋友

上去踩場

下。。。。

唔可以破一集3個人呢個定律 5個d3 分5集，2個mb帶佢

傳說中既手機影電視大法 聽唔明

old news....

田野優花屌鳩崇泡狗，好波

貼錯

依張至真

珠巴你已經暴露左你花心既事實了

唔覺田野優花係咁既人wo twitter?有咩前因後果

了解完，係幾好波

宮脇咲良同宮崎美穗應該心諗 : sor囉

反泡

望下啫

今日嘅姬升咗幾lv

正係幾正，不過唔同你爭啦

睇左NGTShow！ On9全程炒冷飯。

都話左係回帶西架啦

有 "REMIX" 就係回帶西

係
好正

呢樣真，一開始仲心諗 MAX 315 d分鏡咁熟面口 全部全部回帶既!!!!

多謝你地讚我姬

咪搞禾姬

黑C 18號

回帶西
正

營運on撚99。大米已無乜得上咩節目，難得有機會都咁撚hae, 營運真係唔撚係想推大米架喎。
希望新潟油王柱王喺總選搞撚串個party佢。

雖然係炒冷飯，但話哂都係關東地區多人睇 話唔定好多人未睇過，引好多人入坑，之後紅左就真係有得成日黎

btw我呢d花生友實支持搞串個party

mb呢排好似好多人都去左滑雪，係咪係for 影雜誌個d

本月生寫

今次應該唔關營運事喇

應該係NHK新年冇人開工，月頭拍唔到節目，所以回帶
AKBSHOW成日都回帶的

Sor 我太激動了

原來清獅都識玩棍

什麼「棍」?

。。。
回帶幾好啊我都番睇左一次

睇佢ig

美南支棍

想睇佢地2個既體操表演

noeP開始想改變定位了

殘體字

珠巴係呢個時候，視力就變到咁好既

利申: 唔係我cap的

美南係ig推銷人買mobile mail 無日本手機

拉票了

雖然rika成日係ins叫春好心機，但佢仍然係我既公主殿下

唉
唔樂觀

咩事？

😭

啲日飯真係好有心機

日陽B

omg笑得好好睇啊啊啊

好似係多左係ig識美南既女飯去握佢

證明出化妝片係有用既，好似係

個福袋好伏 乜權利都唔中

好齊
米po會員幾時幾埋上去睇？

個褔袋好似好貴架喎

愛菜生日快樂

我老婆話多謝

生日快樂，希望早日升格

btw日下部愛菜，係米po被提及既次數應該係尾3少

你又啱？

咩意思 係咪話我廁

幫大婆鰻魚推下姐 無嘢嘅。

其實愛菜包包臉幾得意

點解可以咁靚

關你撚事

死癲狗

ngt狗無計

巴打大家都係bug9,喺牙啦漏啲嚟好喎。

不用爭，大家也是bug 9

躝啦地下狗，關你撚事

黎料了

日下部好慘，生日冇乜mb理佢

G Bra你啲推都幾有特色咖喎

好多mb都係ig story po相喎

你又啱啊

岩呀，覺得好溫馨

文青女

我大愛撚

oh sor 冇follow其他mb ig

一有人生日就幾乎全部mb都會開po

19人，推19 mb

Sorry for being 19

正係fol 美南

站務通知:

由於下星期三晚預計不會有會員上線
所以本po 將會於當日黃昏時間暫停運作半天
不便之處敬請原諒

online

點解，咩日子？

hori pro 演唱會有由佳

有max toki315，大炒車

b站有

油雞d唱功真係好唔掂

平時二單一開ball。。。

一定炒車

唔明點解炒晒車都比佢唱歌

其他團有無類似好紅既但唱歌唔掂

文青眼鏡

2月14 情人節wo

我連呢個問題都問得出，好明顯呢一日唔關我事啦

假到呢
所以我都冇答

冇，個個都唱得下

j ed

咁多人玩文青眼鏡既

櫻

一張有晒4個

神巴幾日冇上水，唔通又病左?

無上米po啫

棄左??

見佢有上stu po講開碟

瘦左？幻覺黎？

男人都係中意新鮮

我好專一

女仔貪靚p下圖姐，唔好下下講穿

QQQQQQQQQQQQQQQQQQQ

咩叫「產毛」？

大把啦 真係要一個個數咩

瘦左好耐

啱啱睇到乃po標題,乜生駒卒業咩?

覺唔覺成個ngt團今年想向女子力方向行梗 定純粹大個女左
以我觀察左某幾個mb
mhh放唒風話今年想接多啲女人job
日陽由住識打扮左好多 擺脫柒味
美南得閒就出化妝護膚review/片
潟姐話會參考下ig女神點出po點影靚相呃like
中指就唔洗講 其實佢好多jk女rice

係，珠巴已經喊左三日三夜了

即刻出嚟打鼓嶺同我隻揪

咁佢地都唔想成世被人叫村姑團既 好事黎，做返一般idol會做既事

吓...咁最後日子係幾時,and than有無講過繼續係娛樂圈定係息影嫁人個D?

喊足七日

日子未正式公佈，應該仲有幾個月

畢業後繼續在藝能界，好似係

抵啦

村姑出城

比起舊年年初，依家真係識打扮左

aya雙馬尾正到

自從神巴跳左船之後，好耐無見aya 了。

好耐冇見到「請多多支持宮島亞彌」依句晒野

CLS

佢而家博老命喎

係
佢好似話22歲畢，博埋兩年

珠巴,踢波係咪係呢度附近,今日係天晉

驚驚

寶林村公園，神巴幾時join?

見到都濕晒

啊啊啊啊J死人啦啦啦！！！！！

このライブに出演する選抜メンバー16名のうち、第1弾として９名を発表いたします！！

【AKB48】 岡田奈々、加藤玲奈、太田奈緒、山田菜々美

【SKE48】 古畑奈和、大場美奈

【NMB48】 山本彩

【NGT48】 荻野由佳、 山口真帆

冇著衫

Q到呢

AKB48 51st Single 劇場盤 第二次受付終了

山本彩 24/24②
宮脇咲良 24/24②
松井珠理奈 10/22
岡田奈々 12/26(1)
白間美瑠 *3/28
小栗有以 15/27(3)
村山彩希 *9/26(1)
岡部麟 *1/28(1)
荻野由佳 *1/28
倉野尾成美 *1/26

橙

rika博盡無悔

今年總選米團大檸樂

去關島了

班柱王有錢續ac無錢握手

關島搞con

俾禾南燒着左想買佢用開既眼影

順便去旅行都幾好

美南技術咁好，用咩都化得靚架啦

其實佢個妝都真係濃

咁日本呢方面接受程度係高d既 係香港化到咁，一定狂比人望....

呢套衫真係好好好好靚！！！！！

好難忍到唔望

柱王話一雙手握得幾多次，而家儲緊彈藥

呢張okay

痴線，由住隻手同腳會唔會斷

ｃｈｕ ｃｈｕ

下集bingo 有 ngt 中坑禁鐘仔環節！

佢個樣已經係嫌棄你 重ff啲咩

女仔咁順攤有咩意思 梗係半推半就先正

毒撚係女人方面睇嘢總係好正面

好得意呀

第一天栃木 大瀧

去左日本？玩幾多日？

3單
4 月 11日

CENTER 日陽B <<-- 估中

三單！！

重覆講多次
3單
4 月11日

CENTER:
本間 日陽

希望有首cw 比隊長

4月又要改機票

選拔MB，一期生全員<<--- 幾時升老研

24人全員選抜喎

係，所以咪問幾時先升

貼完圖立即有C

咸咗

日陽B出頭啦

打倒心戰霸權,資源擺盡,成積含撚!!!

4月去單獨CON 順便買CD

NGT自家單罪大有話事權，邊個紅推邊個，應該無親生女這回事。

Btw

屌你老母小忍唔該好好哋設計件衫，無料到就比番罪大搞

終於上位啦

放心啦 招左二期會開team 架啦

睇HKT 記錄片，唱片公司可以建議，但最終話事人都係肥秋

起碼可以建議先啦，雖然最終決定係肥秋，但罪大幫肥秋搵咁多（乃櫸），多多少少都比下面掛

肥秋又玩霸權

老研幾時升格

ngt係咪第一個無固定c既團

本店51單直頭插佢自己d last idol 入去

乃都算冇固定c既

馬前炮：
四單可能係大熊

潟姐

潟姐成績好，但肥秋唔中意姊系都冇計

CW 都無首，陰功

邊撚個小忍 肥忍就聽過

唔係話佢唔好 但係潟姐點carry 做c呀

係喎你唔講都唔覺
叫得咁親切既
唔通鰻魚巴like like "小忍"?

小你呀，肥忍

Btw 肥婆不了

回帶

好似石原

其實米團都無咩人carry到 頭個兩個都係咁話

岩牙

[Blog] 本日の公演での中井りか途中休演について

いつもNGT48へのご声援ありがとうございます。
NGT48劇場支配人の今村悦朗です。

本日の公演の途中で、中井りかが出演を取りやめたことに対して、ご報告させていただきます。

中井は、リハーサル時より首に違和感を覚えていましたが、冒頭の全体曲のパフォーマンスを終えた段階で、やはり首に痛みがあるとスタッフに報告がありました。

その為、急遽ではございますが、支配人判断として、大事を取って途中休演の措置を取らせていただきました。

ユニット曲や後半の全体曲の中井のポジションについては、角ゆりあが務めさせていただきました。角には、中井に首に違和感があるとスタッフからリハーサル後に報告を受けた時点で、万が一に備えて待機してもらうよう連絡を取っていました。非常時にも慌てることなく、しっかりとステージを務めてくれた角には頭が下がります。

本日の公演での中井の出演を楽しみにしていただいた皆様をはじめ、ご心配をいただいた皆様に、支配人としてお詫び申し上げます。大変申し訳ありません。

今後もこれまで同様、メンバーの体調については、メンバー自身およびスタッフ一同、よりいっそう留意して参ります。よろしくお願い致します。

2018年2月8日
NGT48劇場支配人
今村悦朗

atc fb 見到

萌香其實ok

希望禾姬快d好返

我既公主殿下

院友系center?

咁有無覺得角日文字似邊個

美南似石原 角日文字就似新桓結衣啦

由住都幾鐘意碌狀物

18號

SOR!!

我係無閑

ngt貢得意，單單換center

你地個d叫針狀物啊

邪骨果然鐘意呢啲話㼵

睇成績做C，幾好呀。人人都有機會上位

明明你講先想嫁禍禾骨？

禾骨

gay!

我藍絲

我買大包圍︰

醉酒做膽 拖 我妻、大食、部長、杏兒

mofu 難d喎⋯⋯

神巴會去我地鄉下(新潟)？

貼多d相分享下

唔知係咪凍凍地,周圍都無咩人,鄉下地方一個,要娛樂嘅就不了,但要享受放鬆嘅就推介

日本係咁，人唔多

過幾日

btw我阿姨中咗伏,個D話無限上網個隻咭,慢撚過paruru D鹽對應

嗰啲卡好伏架 有巴打喺旅遊台好過po 睇完先買啦

三單個導演叫 小林勇貴，新晉導演，27歲，只係大鰻魚一年，拍過套戲叫 全員死刑。

從佢拍過果套電影同三單發佈個影片睇，應該唔似王道偶像風同埋啲日劇跑情節，幾期待下。

2018年2月18日(日) NGT48 「誇りの丘」公演 ※荻野由佳 生誕祭

日陽B咁有料，實至名歸

你地貢dirty

關心吓老朋友︰

我嘅老朋友牙墨係咪never comeback ga la?

佢唔可以用舊 acc 上
佢問有冇分身 acc 唔要借比佢

又唔記得hide

豬隊友

大家幫下手洗走本頁

珠巴D唔小心都好小心吓喎

仲有兩日見aya,有咩感受

珠巴心裡一定好「 鍾意 」墨仔

依張好sweet

老抽

G Bra個人有骨呢家嘢係與生俱來

呢個罩真係好襯佢

今次真心柒左

都老夫老妻咁多年啦,仲可以有咩大反應

好似你唔係第一次啦喎,上次又係你喎

又關你咩事

一單 - 老師畢業
二單 - 大瀧畢業
三單 - 鰻魚畢業
四單 -

四單由住畢業呀好無

連柒兩次，要檢討

朝早突然落雪跟住開始收唔到手機,呢度荒山野嶺,驚驚!!

咁下次買咭唔好買無限，買幾GB果d算

感謝杏兒字幕組

cc

院友啲飯好實務

好耐無睇

關你撚事咩 地下佬

YES 院友飯個個都係好人

(講緊我)

你地都咪搞朱日陽B

*禾日陽B

速成輸入撚

呢度啲人好獨食

咪就係，學下我同鰻魚巴，都好歡迎大家加推

而家上晒軌道，應該矛人跳船了

18號正

前幾日發夢同佢三個人食飯，完全冇視我依個毒撚，跟住比人食左，我一個人搭遊輪返屋企
求解夢

好似陽菜

友團作客新潟

代表我同你個夢相通，我就係食左18號個個人

唔係看牙真係認唔出 長久

麗娘

18號真係好得

我同意，性格好像仲好玩得

摸緊個X頭

冬菇頭

To 儲生寫會員

好正喎好得喎....

不過真係好難認

幾時加推

唔想加推新團了
睇完NGT 就出坑 雖然唔捨得

女子力

屌你老味,早知唔撚搭啦,宜家迷緊路驚驚呀

邊度？

知道係邊度就唔係迷路啦

抽唔抽13號公演呀

交棒了

仲迷緊？

迷路既感覺真係好難受，我明

睇錯「迷路姬好難忍」

是日樣靚排行:rika>小熊(視奸無握)>美南>未遙>由住

考你眼力

倉持由香

7包抽換返黎
Aya有兩set

Aya巴到未
排緊生寫

lm老豆迷路

摸成點

仲未見到aya巴

jaga

成日以為講我

開好朋友google map幫手啦

估唔到潟姐想連見我4日
係愛既力量

潟巴好有抽獎命

神巴唔見咗成日

迷路了

排緊潟姐果陣見到中左 即刻同佢講

日本警方接獲有香港人失蹤，現已出動空陸空自衛隊進行地毯式搜索

*海陸空

你成日去咗邊度

神巴你行蹤如此飄拂

笑4

握完全部

repo得閒再打，本來我已經準備好點紅色打字上黎鬧mb，但意外地全部正常，連rika都係 有d失望....

題外話，步加真人好有驚喜，我以為皮膚會好黑好樣衰 同埋應該係最多人排既老研

上年9月握手都見佢好多人排 用唔到dd tim

我主要好奇你同潟巴神巴相遇既故事

木礻申太傲嬌唔敢見佢網上女友

美南ig fol係全團最高

有幾多人？

諗起max toki 315

隔嚟好似未戰完 係到貼住先

止められない想い 強く抱きしめたい I need you in my world

長濱？

rikaB扭親頸？

玩膠都唔好咁誇張喎

認唔出啫

唔得 呢個真係太離譜 接受唔到

唔熟欅嘛

越嚟越離譜了

前排日日都練摔角

佢靚咁多。。。

你個「佢」係邊個佢 我廢事get錯

今日長岡好似成10cm 積雪，巴打小心。

Btw, 今日好似好少人握咁，上5ch 大米比人群嘲緊

慘

可能地方比較遠

依張相係就快完部
最尾剩由住本間西潟

本間最尾贏左

抵佢有c

即係啲人又斷章取義啦。

米團三巨頭

美南中指院友快啲番嚟啦好嘛

萌香握手未勁過

院友屬性真係唔係個個識欣賞

Aya今日cos護士

佢好似好興依味野

圖呢？

Ig應該有圖

梁國雄議員.jpg

同潟姐求婚成功

潟姐條隊係咪真係中坑+大叔?

朋友入面講的

多數係

邊個member 嘅飯個樣最咸濕？

..... 我估.....Rika 飯............................

因為有我

同意

點解麻甩佬咁中意護士?

利申唔好

講還講...

麻甩佬會睇夜XXX

神巴幾時黎教ham sup仔

又要流失蛋白質

渣架

渣架，一張就 J
我咁多張先 J

今集

石更了石更了

路過 送上兩張gif.
茉莉奈 正

Thx. お兄さん

雖然唔係rika/步加推，但都歡迎有新人

你肯比人同你撞推咩

出現了

一睇米農巴打個名就知係柱王了

今年總選夜露死苦了。

你識佢咩

個id 好有米王feel

隨時喺新界做米農

有無人夾ngt x hello kitty goods
認知bro依家係新潟ls見到
一齊夾 多人抽就易中自己推
跟手拎番自己推既goods
800yen 1次

@g bra @鰻巴 @榊巴

@cd-romssssssss
無任歡迎 如果有人望po既話

講明先無人可以同我爭飯煲你老母

抽一次ok

ok

upppppppppppppp
求夾

中左就比錢唔中就走數.doc

咁我又唔會

Hello Kitty 我麻麻，不用了，謝

有mb樣架
nvm laaa

對MB 有愛，Hello Kitty也可

利申: 日日用緊 Hello Kitty 乃46 水樽

令你地失望啦
我今年只係個all in左鰻魚嘅窮撚

BTW 鰻魚巴喊左出黎未?

靚仔既話叫可愛 樣衰既話比人話變態

46唔係同crossover melody 咩

pish

橙到

係喎記錯，麻甩佬搞錯Hello Kitty & Melody

自膠

放心，毒撚根本冇人理，比人當透明

多謝米農巴

以為除左我之外無人推鰻魚，而家有種遇見知己嘅感覺，好感動

剛剛去lawson望左，附近個間有，但未必有巴打絲打想要既mb

因為係每間鋪分配一批貨，抽一件就少一件，如果d客人黑仔，自然剩返既都係top咁，我附近個間就得返20樣野左右

完全明 我都成日咁覺得
巴打14年個時有無去西九個次個活動 有去可能都打過下照面

你睇唔睇到剩既mb有無我地推

佢擺唒出黎

我16年先同鰻魚相遇，無巴打咁資深。

Btw 咁巴打應該經歷過鰻魚喺ske 比人杯嘅時間了，當時係咪真係好灰？

送禮

潟巴，依家劇場仲有冇NGT 白色TEE 賣?

oh i see

Thanks

鎖匙扣賣哂

抽啦抽啦

中邊個？

你中左杏樹👏

g bra 抽唔抽多次

岩岩見送狂做心心比潟姐 再不停講愛している
跟住佢笑到傻左

Aya親手比我
想係潟姐手拎

呢個狀態好忘我......

你地想再抽？如果係我ok

認知走左
牙骨另外一間俾人抽唒得番好少野
所以完
收手

啲人究竟點中

可能抽左好多次呢

呢輯相幾靚喎

真 。村姑

mio fat

i ok

青食開排骨?

fat but ok

佢食開花

肥花不了

陳皮花

開名啦
陳花

BTW 熄燈is ok

生田繪梨花好啲

出現了
我愛你

幾時到60個推

600吓話?

4only

之前先話5

4+d3

比人chok下又加埋D3 chok多兩嘢係咪全團出晒嚟

一gp only
全gp only
女人only

記唔記得「咲良亜弥奈緒はな」同「咲良亜弥奈緒弘菜」呢兩個名邊個用過

無呀，我都係14年頭先開始推，所以無經歷過ske個段時間。

淨係知兩次總選掉選拔個陣大家都好灰。
14年個時微博有個群專係集資去投總選，我都有入。結果點你都知，個陣全個群灰到爆，諗翻起都頹

雖然未經歷過，但感受到嗰種灰，因為真係跌太快了。

而家可以光榮畢業總算安慰了

雖然好唔捨得 但有畢業con可以光榮咁離開就心滿意足了
希望三單會有畢業曲啦

應該會有畢業曲的

Cw 點都有嘅。
之前二單無真係以為無畢業曲啦。估唔到四個月又出新碟

唔知情人節推唔推得爆個post 呢

今晚唔會有人上網
本po 將會暫停運作

有冇人要印相

忍手

準備出坑

大掃除掉左十幾大垃圾袋idol 物件

要收手了

又黎
下次去劇場先買

咁捨得

淨keep 生寫同寫真集

其他果啲咩嚟

乜都有，繪馬 年曆 clear file 海報，46 48 出咁多goods，大部份都唔等洗
見到就心癮想買，買完就一堆垃圾在屋企，以後少買

咁出咩坑，清左啲舊嘅就可以買新架啦

嘩....

唉....

又除......

嗚呀

咁都抽中

恭喜恭喜 咁都中
然後杯嘢好唔好飲 好重色素咁

你同潟姐好有緣

好飲呀依杯
Ngt暫時杯杯都好飲

我買idol goods開心過買自己野
你竟然話係垃圾

無飲過 要外賣既

反而有啲碟想dum

掉左大量 禾珠同七瀨goods，好唔捨得

話晒 J 左好多個夜晚

J新女啦

此pose已死

主席。我要求點人數

咪扮啦，你同潟姐拍緊拖

今晚唔會有人

本po暫定服務一晚

仲未過法定人數，可以宣佈流會了，明天待續

真係好多睇岩

RIKA B

全米團最靚

史上最大問題，cap 得好

錯po

乜有GL po既咩

三月二十五日將會係隊長鰻魚里英的畢業特輯，敬請留意

二單第十四次抽選，日陽B成功28部全部完切。

森公園係我飛佛之一

有人開po叫人貼舊動漫歌

潟姐差2部就完切了.... 可惜無可能了，其中一部未完切的喺10/2，已經完左

Won(*3*)chu kiss me正啲

Rika B Twitter

科勞左啦

all go cow女

真毒返黎駐守米po了 無得上米po既日子是黑暗的

btw即刻補返新潟朋友先 repo得閒再寫

又要寫blog,又要玩twitter, 又要做救世珠陪練咁忙，即係ig應該又會荒廢

越南文?

玩嘢呀

條片既字幕呀

咁係

我愛妳

兩種畫風

小熊畫既成人式6人

個樣一模一樣

睇名隔離啲emoji認仲快啲
但因為係小熊畫 幅畫我俾一百二十分

又關你事 搶我條女

收嗲啦地下狗，人地米農巴一睇就知真飯，即係我兄弟

禾吾系珍反吾東李系牙

咪嚇走新會員

典解姬個樣，好似唔同左 怪怪地

年紀開始大

禾姬可否不要老

日日早起做足全日，又要心戰好難唔老 唔掛之得禾姬話做多2年都想走了

啲推全部名花有主 俾巴打們認哂頭
我都好難做呀

米農巴喺鰻魚畢左業之後推邊個

如無意外
潟姐同aya 仲有川上千尋
不過都少左推鰻魚個種狂熱了

岩岩公布左2月18日既兩場公演，禾rika姬休演

未好返

可能握多幾次潟姐同aya 仲更加狂熱呢
依D野話唔埋的

禾姬唱功好過油雞好多.....

禾姬應該係對唱功有自信，所以先敢係官網profile寫特技係唱歌

全ngt唔計柏木，應該佢最好聽?

我潟

anju 都 ok

Me2. 有啲老夫老妻嘅感覺了

同我品味差唔多

麗娘都幾好

安豬家下講自己做歌姬>ksgk 睇得出真係好like唱歌

原來soda巴都支持anju

今年本家bingo好好睇
ngt個part笑死我

係，差唔多全48G 我推既都在場，正

小香肩

由佳BB 生日快樂

今晚再爆po

得美南係到

今集萌香個到其實有啲老尷..

恭喜發財

諗住去睇con
依家日日check官網news

養老巴好耐冇見

新年快樂啊
前排潛咗 希望嚟緊上多啲水

好奇問下呢度有冇巴絲會去睇con

出現了 救火隊長

我打算抽單獨

但唔知有冇得抽

估唔到有人記得我

結果都係無爆到

我打算兩邊都抽 我搵埋代購抽 唔估難唔難抽

眼訓，頂唔順，聽日先爆，聽日都係正日

應該超難抽

新潟個場好似得一萬多d 位，實爆

我講過一個好好笑嘅笑話 但叫錯你救火隊長
良仔作證 真係好好笑

樣衰到 由住

好樣衰

要book定酒店

唔得再黄牛算
斷估唔會好似tdc炒到咁高掛

美南話tmr有三單聽 好似係

求罪大比首好歌嚟

..
係..係好笑嘅..

咁2單其實都唔算差既

係咪應該會有D人係準備去睇鰻魚CON，然後順手試下睇埋NGT CON

但一單好聽好多

咁新po先寫repo，魚人真飯珠巴開po

原來由住神id唔係珠巴funson黎架....